iPad Pro 拎去邊度維修好？

部嘢上年10月頭買，早幾日wifi同bluetooth死撚咗諗住拎去apple store整，點知過撚咗保養期，換零件要成5000蚊有冇ching試過咁？同埋有冇邊間維修店介紹？

3C維修工作室

Apple

5000蚊去士多買過部啦

出面D手工

CHECK 真未?
好少死wifi
試下成部restore 一次

福仁

試過了 apple store友同自己都restore過

收5千蚊有咩問題，過左保養仲幫你整仁至義盡啦，免費幫你換部部好冇？

試過
我部XS Max就係死Bluetooth Wifi
屌佢老尾
最後trade鳩左俾收機佬

做咩咁嬲想睇吓有冇出面嘅維修店報個價啫
買部新嘅先係7000幾，俾著係你都未必想用5000去整啦

收機佬出幾錢？

出面換畀人偷零件唔好又後悔就得啦

梗係唔知有野壞嘅價
嚴格黎講我個Bluetooth死得勁啲
唔開Bluetooth個Wifi就好正常

條友咁on9我諗我難啲 我個wifi制直情灰撚咗噤唔到個bluetooth就係咁打轉 睇嚟要撞正個盲嘅先得

等我問下先 唔該

有冇話用過邊間？

當然有apple care 就最抵
因為ipad pro 要換mon好咁

唔該嗮

睇住佢整

咁平